其實坤哥呢條友英文好唔好？

尋日睇到佢讀 pregnant ，變左讀 pigeon

個護士港姐望住佢好似呆撚左

利申：唔撚識英文

penguin

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」